世界末日了，尖城的居民都出來活動了

最後一晚